你地總共積埋幾多隻game買左未開？

Ps4 8隻

Keep住一個月買一兩隻碟+一兩隻psn免費
玩極都玩唔哂

Steam撚唔好咁快出嚟爆大技

起碼都4，5隻 買果刻仲以為自己一定會玩 仲未計玩一陣就無玩果d 唔係唔好玩 但就係無乜動力
Btw steam撚

入嚟就係諗住問計唔計steam

唔想咁快有癲佬入嚟show張圖有幾百隻game未買秒殺個post 因爲肯定有

屌奶星眼訓到1999

我係癲佬

比張圖見識下有幾癲

9 成9 二手已開

有幾多隻係未開過先？

9 成未玩過

唔講以為係二手game鋪圖

呢個量已經贏到好多game鋪

仲有好多game cube, gba, dreamcreast game 收埋左無影 😂

Steam 最少都廿幾隻

夢想有佢呢間房

諗諗下好似以前見過樓上張圖
係咪係舊登有貼過

幾個月之前連登貼過，而家櫃爆左